180瑞聲可以溝貨未

如題

180係開達集團

買入價180
想溝淡

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞 13:00 見

2018 2382榮辱互見

真，明明大家都係大藍籌

除左春袋，記住：

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

180係買入價 ，呢個堅好笑

邊有咁準 180入到 仲要跌咁耐唔走

180咁撚勁我50幾蚊買已經想死

50幾咁撚勁我40幾蚊買已經想死

又話手機孖寶，點撚解會咁撚樣

40幾咁撚勁我30幾蚊買已經想死

屌你老母！！！！！

斷涯式下跌

放左佢，買 1810 返身

又係垃圾

Amazon 未炒到升天時都俾人話係垃圾

呢間嘢會派錢俾自己友，而且中美貿易戰

未, 會跌到28
之後踢出成份股
見16-20就可以溝

20.18 買得

you are not alone
$180買入未放+1